10月12日 和你shop 既大家去左邊？

去左連城 冇咩人之餘大家都冇行動 想問係咩事

尖沙咀

又話和你shop既

係咪去晒尖沙嘴

尖沙咀
其實和你shop見班狗冇理過你地就知冇咩實質作用